今年9.11 攪默哀好嗎？

為當年美國 為今天香港

自推一下

咁又太做作，以前一直都冇而家先做變左真係奶美咁我覺得龍捲風捐下錢已經夠

太子 元朗 恐襲

再自推